眾議員指控Pelosi : 用國會權力推翻眾議員選舉結果 #StealTheSeat

Source: Iowa 1st選區 (IW01)當選議員Ashley Hinson

牽涉人物: Iowa 2nd 選區 (IW02)
Mariannette Miller-Meeks (MMM) [共和黨]
vs
Rita Hart[民主黨]

事件來龍去脈(時間排序為descending):

1月 Iowa 1st - Ashley 幫黨友辯護，控訴Pelosi 無權將選擇點票問題放上國會討論或審視，質疑Pelosi要越權推翻IW02選舉結果，違反IW02民意
控訴主流媒體掩飾此事，所以拍片上Twitter要求關注

1月3 MMM已宣誓出任 IW02 眾議員

12月31 Pelosi 議長發言人Drew Hammill表示Iowa 2nd 選情有爭議，國會暫時性畀MMM出任議席 *1
而國會方面，由行政委員會決定緊「點搞」。

12月23 Rita Hart 要求國會審查呢6票爭議 *2

11月25 MMM被修正只以6票領先勝出
MMM團隊指控重新點票過程用High Speed Machine取代人手點票係非法。*4到最後auditors + canvas board見證宣布MMM勝選

11月12 MMM 出席國會眾議員迎新活動
同日，Rita Hart要求全部county重新點票

11月10 MMM領先40，因Lucas
county以clerical error原因修改得票，MMM第二次宣布勝選

11月6 MMM領先162票，因Jasper county以clerical error原因修改得票

11月4 第一次點票，MMM領先282票，MMM宣布勝選，但主流媒體話too close to call拒絕承認

Source go to #2

以下三條係Iowa 1st Rep幫黨友辯護

*1
*2

*11月4-25

*4

push

條女

佢仲講呢o的
佢唔怕被cut捐款或封殺咩?

big tech同wall street 又唔係惡撚晒既

由佢啦，權力位置上既共和黨都唔care，我地食下花生咪算，反正我地又做唔到乜野。

共和黨選民依家就好似我地咁，含撚投泛民。
所以我都決定之後有票都唔會再投，堅定不移咁行最速攬炒路線。

差唔多可以隻手遮天。

兩黨共sick

中期選舉就算冇做票
共和黨都會輸到仆街
民主黨仲會搶埋2/3絕大多數

why

學支那玩DQ

其實dem咁樣搞gop法有咩着數?

放心你唔投黨會幫你投埋

佩洛閪係連登契媽嚟

兩黨共識

如果一部分TRUMP FANS唔含撚, 共和黨仲唔死硬

我同你估計一樣，兩年後又可以睇下自己眼光岩唔岩

岩呀，咪黨幫我投囉，投俾紫荊黨加速庫房陷落，我自己就BNO走先8888

咁樣出賣TRUMP, 比我就唔含
美式攬炒

GPhone 契媽。

你反亞契媽??
香港民意大佬PHONE哥第一個唔妥你, 再加傲狗及左膠圍剿

再嘈改到你果6票都無埋

而家Pelosi 國會就係睇下點樣可以越權去搞選舉問題
Pelosi好狗架, 第一步越權去"諗", 自然有第二步行動